97淪陷後唯一有人性會為民請命既好警察已經喺2006年比另外兩個黑警謀殺左 唔好再對班狗有咩期望啦好無

睇到隔離post 想人地警犬打偏啲
比條生路義士
唔好咁天真啦

如果可以 上面大狗叫佢地實彈清場班撚樣都唔會手軟啦 仲想用理性感化佢地

每次睇返徐步高慘死既新聞都唔開心
如果十三年前佢走得甩
話唔定今日就會有更多黑警比佢手刃

大家要記得呀 徐步高絕對唔係咩魔警
而係曾經義屠兩黑警加一重傷最後慷慨就義慘死黑警槍下既人民英雄

於2006年3月17日凌晨，他與同袍冼家強在尖沙咀與休班警員徐步高槍戰，曾國恒被子彈擊中喉嚨，於是連開5槍還擊，全部命中徐步高，兩人及後均證實不治。

呢個黑警真係仆街黎 當年明明打到就死都要拉埋徐俠士陪葬

黑警逐個reply負評嬲嬲豬？

10後加入既黑警等俾天收 陷家剷 全家落地獄就啱

我都係推一推先 雖然我無所謂
但客觀上我既權益被冒犯了